初級技工：BMS系統/ELV，醫院/商廈，港島/九龍

初級技工：BMS系統/ELV，醫院/商廈，港島/九龍
中五或以上

周生 97533210
Helon Lighting Limited